講真呢個垃圾page都幾撚鳩

[img]

從後落剷，Cap個圖就話人地係望到特登踩落去？

利申：我覺得最少黃，因為VAR係慢鏡一定睇到踩到腳下
但你係後面剷埋黎係咪一定反應到避先

圖都唔撚識貼

屌您老母 樓主就算係柒 係戇鳩 係弱智 iq得45 中意被人搞屎忽 出街口罩反轉戴戴係後腦果隻
但關您撚事?

BT Sport reporting that Stockley Park now admitting they made a mistake and Lo Celso should have been sent off for challenge on Azpilicueta. #CHETOT

利申
英格蘭同阿根廷打過仗

關你個閪樣撚事？

弱智

個屎眼對撚住都話睇唔到，你盲架？

樓主熱狗

我40D手足

我覺得應該比紅牌艾斯比利古達
故意放隻腳係度陷害我地熱刺

玩膠都唔好咁低質

我係熱迷呀屌

最少黃嘅話啫係有機會係黃
而VAR嘅權力一係直紅 一係冇牌
就算房入面班人都覺得要俾黃 最後都冇得俾返